# Asana api app

Токен для работы с asana api прописывается в файле python.env в переменную 
ASANA_ACCESS_TOKEN в корневой директории проекта.

#### Запуск проекта

Для запуска проекта необходимо развернуть контейнеры.
Проект запустится на локальном хосте 0.0.0.0:8000. Откроется сразу страница администратора.
Данные авторизации администратора так же содержатся в файле python.env.
